將會去韓國旅行，去邊到換錢好？

16號會去韓國旅行
去韓國明洞唱錢定係香港唱曬佢？
點先會比較抵

本身有冇won係身？有就去到明洞先換 個rate扺過香港小小

無啊諗緊係香港換少少再去明洞換
定點，有無app可以睇到佢地d匯率？

韓國機場換小弓金

見啲人去開明洞換
我前日去大使館換 rate=144.3

thxx 會留意下

thx 我見到呢間都有好多人推